和氣食堂 食評

和氣食堂 @ 黃大仙中心

白咖哩鳥冬 + 炸雞

炸雞唔錯，皮脆肉滑，帶肉汁同油份，調味適中
鳥冬口感特別，爽滑嘅咖哩鳥冬加上起沙嘅薯蓉泡沫原來幾㚒
咖哩汁辛香而不嗆，濃度啱啱好，食完唔會太膩

改錯名，成碗嘢同白咖哩完全唔關事
薯蓉泡沫欠缺奶油味，太過稀身，撈埋之後有啲水汪汪咁

結論:食物配搭特別，整體質素中上，一試無妨

咖哩係邊

HOW MUCH 大聲D

泡沫下面

$88

第一眼睇心諗得兩粒炸雞但比咁大兜沙律醬你點

隔離兜野仲以為係土方飯

真係幾似

呢間食過兩次，唔算平但份量多，勁飽

擺明係蛋黃醬狗飯 呃我唔到嘅